分享吓你哋玩咗咁多年港畜Online嘅攻略

𠵱隻 game 首抽固然係重點，抽得唔好係輸蝕好多，一係重刷，如果唔係都要諗吓點玩落去。

抽得唔好，不停玩主線都係死路一條，接主線只會無限輪迴叫你不停打怪，但打嘅怪根本升唔到幾多 Lv

反而把握到啲好嘅限時抽獎活動，利用你打怪掉落品換抽獎機會，把握得好就升到幾 lv，把握得唔好都係輸你僅餘嘅掉落品 (反正你留住都係升唔到 lv)

準備棄驚

兒子呢個職業=開金手指

PS有攻略就唔上連燈啦屌你

課金
完

將啲人既必須品低收高賣

入個交易市場度低買高賣好似可以增加金幣

首先揀時間入game好重要，愈遲入愈難玩。

呢隻game都唔知係咪真係有得重刷

要問首抽好嘅二世祖獲得「投行估值撚港畜秘法」先有得玩，如果唔係大部分平民玩家長玩必輸

呢個server 既資源俾D 早期玩家霸曬
個GM 又唔做野由得早期玩家剝削新玩家
各位有能力真係轉server 好過留o係呢度